請勿分化

一路抗爭以黎，香港人嘅團結，大家都睇到，今時今日我地失去幾多手足，大家唔係互相幫手而係不斷分化，不如比多啲心機係外國文宣，諗下點去救手足，希望大家唔好再覆五毛/中共打手

一路以來be humble都只係句口號唔係行動